中英聯合聲明 呢條戰線點打

講左重點先：
小心話要廢除中英聯合聲明架人!!!
唔可以終止廢除中英聯合聲明！
因為終止的話，已經履行的部 分不用恢復原狀，代表用英國對抗中國，英國出聲架能力都會冇左！
正確做法係，要英國宣布中國違反聯合聲明
因為英國一宣布中國違反聯合聲明，有幾樣嘢就可以做：
根據維也納條約法條約，正式入稟國際法庭尋求仲裁，但過程漫長。英方可以單方面唔遵守 中英聯合聲明 某啲責任，而唔會有乜嘢後果，即係為BNO平權掃清最後法理障礙。
其他論述文入面有講

唔想睇字，有youtube

推！

想要民主自由嘅全部同我入嚟

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

雖然有時唔同意黃世澤d論點，但他研究bno同英國國籍真係好深入，大家可以睇下

推

推1／12

重點

岩，所以一定唔可以廢除！係要英國宣佈中國 違反！

2／12

佢有BC仲堅持BNO議題20年
西利

係好痴線

我都覺得唔可以廢除

一廢除,港共就係侵犯緊英國國家主權,
我唔信英國會肯出兵同支那打,
最後廢除就提前一國一制都似

3／12

我同意唔廢除 但係等得國際法庭得黎過左2047都未審到

要小心話廢除果d!英領前面果班好似都話要廢除，連登有d post又話要廢除，d論點又怪

到底有冇可能收返香港

支那肯唔肯雙手奉上? 定英國佬會肯帶頭開拖?

先講條例同法律上可唔可行先

YouTube入面有講到，話英國可單方面話中國違反，之後宣佈英方備忘錄 suspend，之後就可以重新開放bno,同比bno平權，救大部分人

跟據黃世澤研究，YouTube入面有講到，話英國可單方面話中國違反，之後宣佈英方備忘錄 suspend，之後就可以重新開放bno,同比bno平權，救大部分人

有道理

黃世澤就話可以他研究bno同英國 國籍法好多年，同他d身世有關

4／12

黃世澤
係幾熟BNO，中英聯合聲明呢類議題

講CUKC
講得比陶傑要深

最主要英國佬自己話得唔得

起碼道理上得，之後就睇英國肯唔肯做野

5／12

要收返香港 真係打仗都似

一黎香港太重要 二黎習帝要面子

所以只係法理上

唔洗收返香港，開返bno比年輕人,加平權已經夠， 留返個吉島畀大陸

我寧願推呢個
隔離post 文宣圖寫終止中英聯合聲明 真係

講終止我之前已經覺得好怪睇埋今日黃世澤講就知咩事

6／12

HKIP 班撚樣係咁叫"廢除"聯合聲明, 真係見一次要屌一次

係小心果班人

7／12

Push

才子講cukc，boc 同 bno有啲唔啱。

講廢除果啲唔知乜撚野人

係

8／12

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

係

不過英國國籍法，係世界上最撚麻煩嘅國籍法，六種英籍
錯真係好難怪晒陶傑

手足急住想行動啫
開句聲提點下
冇改善先捉鬼啦

你岩，唔應該咁快捉鬼，下次見他們開post同他們講下先

提咗幾十次, 佢仲要屌返人轉頭

唯有推樓主個post balance下

原來他已經開左咁多個post

違反常理 出聲
呢個最基本
輿論問 咁如果違反了 英國有何對策？

上面巴打list 開十幾個post 果條友
應該有心傳緊教

但係無法排除有手足真心信左

中英聯合聲明冇咗，英國同台灣可以根據三大條約介入香港。

我認為，依場運動之中，英國嘅角色俾人低估咗。

廢乜除?!

你睇下篇文先啦

9／12

中英聯合聲明係次要，Hong Kong Act 1985 先係重點

如果要英國 承認香港係英國架，打仗都似

之前印兵越界西藏解放軍都只係揼石仔咋喎 中共從來對自己人先會狠心，對外只係紙老虎，尤其已經幾十年冇實戰經驗，相反英國有美國背後撐腰

因為香港而發生ww3唔係冇可能

👻

不如你地同HKIP光明正大搞次辯論會啦
好過兩邊係度單單打打對方，非君子所為

HKIP肯光明正大露面先講啦

師兄，廢除咗係冇辦法用返南京北京條約做嘢
篇文入面有解釋點解

係囉，明明人哋違約

自已走去撻訂做乜

熱狗黃世澤就算吧啦

Hi五毛好早開工喎

黃世澤係熱狗他集集都屌熱狗wo

熱狗澤唔係熱狗就唔會係咁分化BNO戰線啦，條友扮反熱狗但本質係熱普城啲人

師兄，人地打左bno戰線十幾年架支持bno平權，返而香港獨立黨就反對bno平權，得閒可以聽下黃世澤d節目理解下

佢專屌熱普誠喎

tui

10／12

唔熟書想知中英聯合聲明同BNO平權有咩關係？

印象中係英國佬唔想收香港人先整BNO，中英聯合聲明好似無話唔俾香港人攞英籍

跟據黃世澤研究，中英聯聯合聲明入面有英方備忘錄，講話不會比bno居英權，咁係平權好多架障礙，如果唔係都唔會吹風話用cukc方法。如果英國宣佈中國違反中英聯合聲明，之後宣佈英方備忘錄 suspend，之後就可以重新開放bno,同比bno平權，救大部分人，大約意思係咁,詳細可以睇返YouTube

已經履行不用恢復.....即係收左香港，就算停止條約，都不需要交還香港？如果係，叫人廢條約係咩心態？

佢講bno,cukc,中英聯合聲明，講得好清楚，叫人廢約既人，有無講清楚利害呀？以為叫英國廢就廢，好似英國🇬🇧一定要幫，不如直接叫美國開戰，英國仲邊有能力開中國波，叫親人搞事個班10個有8個都有外國居留權😂

11／12

上面都講左如果廢除左，英國連出聲幫手都做唔到，唔好話幫香港人自決前途，廢除左，香港就會完完全全屬於中國，都做唔到他們講架令中國冇法再合法管治香
正確做法係，要英國可以單方面唔遵守 中英聯合聲明 某啲責任，而唔會有乜嘢後果，即係為BNO平權掃清最後法理障礙。什至重發bno

中英聯合聲明 英方備忘錄 中，英方承諾不給予BNO 人居英權

乜撚嘢中英
係英中聯合聲明

少陣，佢將今次平權出最多力既BHK同HKIP拉埋一齊就知隻熱狗黃世澤乜料啦，隻熱狗澤一入BHK TG谷就問人拎私人資料，Admin唔肯比就屈人同hkip有關係，咁唔係分化係乜？？根本條友就係想打底啲所有平權組織